歡樂滿東華邀請羅校長表演跳樓有冇得諗？

老黑認同

羅校長同你做過愛

羅校長係老處喎

老衲係出家人自稱

人之將死 其言也善